藍絲挑釁，雖遠必誅

打到佢入深圳人民醫院就啱

老鳳認同

老黑認同

乜撚嘢打不還手，和理非簡直戇撚鳩鳩

你咁撚鍾意畀人打麻煩你走去最前線畀人打，唔好坐喺屋企嘆住冷氣睇住電視佔領道德光環

老s認同

借po一下
希望可以幫到各位手足

衲dee勇武幾時出山隻揪